Twitter 各國發現支那賣劣質醫療用品比佢哋，想靠害？

支那賣劣質嘢

仲要去人哋國家搶人物資

Task1 Task 2都要做呀
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

done

推，rt 加like

push

Tui

我黎喇
樓主辛苦曬

天下圍攻，我推

Hong Kong warned us: Don’t Trust China

樓主好波

推

Psuh

Pushhhhh

支那係救世主呀屌你

幫手推

Done thx

傳開去

講得大愛啲 同為受支那害嘅外國人而sad
外國人最鐘意呢啲

#ChinaLiedPeopleaDied

推熱門

本來就係諗住同你一舉滅晒萬國.
習總係始皇帝上腦

全世界打國際線呀

你唔係真係當大家有親吧 ?

You really think we are in friendship?

WHO 點睇支那供應劣質醫療用品比全世界?
非洲佬,出黎講兩句

譚生: 感謝中國救世主

真係辛苦晒樓主
大家自動自覺啦好無

樓主好野

PUSHHH

今時今日仲同中共做生意係笑話

支那除左雞之外無乜嘢出得口ga咋

Twitter戰線要人

up

Rt rt rt rt

傳出去

去香城online做task, 賺exp先

retweeted

想滅國咋
咁都要FC? 劣質醫療產品本身就係要攞命,謀財兼害命架.

tui

Push

Retweet retweet retweet

已扇火

支制係得劣質
應該唔係特登比次貨人

有twitter 英文補習
我正需要呢D 補習, 只怪自己唔俾心機讀好D 英文

push 推爆twitter

lm

支那四大發明：偷呃拐騙

會唔會係大陸官僚作風欺上瞞下既結果
反正而家冇人敢報確診個案
以前已經有好多人等死睇唔到醫生
啲測試工具可能未做完測試可能就已經俾人為左邀功拎出嚟
然後咪全部唔得囉

其實最靚已經係呢批

點降佢地個個都唔感恩圖報

話說既然支那既試劑有咁大既問題
係唔係間接證明支那條數
之後可以一罰推落試劑問題，唔係佢地瞞報

其實好難全球抗支,撚人好X多,人類仆街死啦屌你

鍵盤戰士gogogo

支那信得過

A true true friend helps a friend in need

正皮

all done

做過野都知支那qc同冇做係冇分別

我已經用緊啦 你呢

小白鼠手足真係好犀利 次次都見到佢

話台灣人逼害佢

插一刀再救你 但啲藥有毒

中国仆街到

Push Push Push

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大力一推

賣劣質防疫用品出國賺外匯，賺完外匯再去外國搶人物資

推 打國際戰線

721 831

有啲Check 醫療用品嘅方法㗎

Done
推

wow

A

Pudh

已推

仲有一樣嘢就係如果有晒實證+外國人會關心嘅tweet，例如WHO cut rthk線呢啲，可以用返啲中性嘅tag，例如#covid19, #WHO, #coronaupdate等多啲普通人睇到

賣咗600,000個假口罩比荷蘭，比人發現無效防禦！

推！唔洗出街就要做鍵盤戰士！

手土

Tr comment like

土耳其都發現中國試劑係大伏 依家同西班牙、捷克、烏克蘭一齊退番物資俾支共

Spain, Czech Republic, Ukraine and Now Turkey Return Faulty Chinese Coronavirus Tests that Only Caught 30% of Cases!

Coronavirus: Turkey rejects Chinese testing kits over inaccurate results

行動post 推，全球反共

香港獨立

仲有菲律賓

信中國會俾好野證明佢地真係未受過教訓

周庭都出咗tweet 推

this is Chi na

癲

傳病毒出去 仲要賣劣質野牟取暴利 發災難財
依個國家點解可以咁撚低劣

地球毒瘤

就來十連

斷咗10連

SOR

再推過

好波

支持

岩岩做完

ok pish

次次都見到你幫手推

日日做齊，少少野都唔做，唔好叫黃囉

做野

Ok

Pish

Follow你好實用，靠你比link

1. 中國既case figure已經奇怪. 測試都估到唔夠之餘，仲要得30% accuracy. 大家可以諗下實質上仲有幾多人中左

2. 歐美既巴絲都知超市藥房啲口罩手套個啲野係由1 2月已經冇哂，唔上網買冇可能. 但最撚吊詭係唔見好多local會戴. 依家就明啦，芝麻仁全球掃物資.

係呀 係支那搶完貨之後廢衛先開始話人傳人

留名

最近 twitter 戰線好好玩
多左好多非香港人

推！！

火勢要夠猛！

推呀！

推呀！
火勢要夠！

日日都有做
希望多啲人一齊做！

支國扮完受害者之後就想做救世主...

推到支國仆街

支人講明係戰爭狀態，重買佢啲貨咪on9囉

世界欠中蟈一句感謝

推下呢d post 米撚再理出面d咸濕、起底post

唔好玩啦！支那永遠出口最好的野比人。個D野已經係最好的。

突然發覺印度人識字率比想像中高

反人類罪行

Pushh

班5毛完全唔夠佢哋玩